分散警力奇招？遍地開花memo紙

如果我地喺每個連儂牆都貼一次
每次撕完再貼
咁佢地要跑幾多轉先夠

7.10 - TVB港姐 -
7.10 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場 - 19:00~22:30
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 光復港大 守衛我城 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行 -
7.28 - 將軍澳遊行 -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

有信用評分之後 痴memo 遊行 上網講錯嘢 信錯教都可能扣你分
請不要再裝睡 行動吧香港人
記得簽聯署呀!!!香港人權和民主法案

流動memo有無得諗

我覺得貼張紙落囊
周街行宣傳好似仲有效

警犬吹你唔漲

貼落部車度

如果報警叫狗去拆memo紙
佢一兩個人到場比人屌下狗樽鹽會唔會又走遠左呢

想當年高登成日幫啲人call壞cam密密送宵夜

放心 好快有就分化撚出現 話你地玩膠

香港越來越似大陸，四週都有cctv,

總知盡可能唔好比人話你犯法啦，你懂的！